早產bb爸爸媽媽互相打氣區

Bb 25週出咗世 仲係bb icu 插緊喉 成身都係插住啲管 好擔心

媽媽仲好似有啲抑鬱

有無同路人？圍爐取暖 互相扶持 打氣區

打氣唔會快啲好

陪多啲老婆 少啲上連登好過

冇小朋友，但你要堅強先可以安慰到媽媽同照顧到bb
加油，一定捱得過！

佢都一齊上緊

醫院職員好好 依家無得探bb 佢哋都一直有影相俾我地

我地打電話問野 佢哋都答得好詳盡

感謝初生嬰兒深切治療部嘅醫生護士文員病房姐姐

巴打加油

作為人父，比啲經驗你

兒子在醫院好安全有人睇住

反而你老婆就要你睇實

咁早出世隨時未發育完成
Goodluck

其實你有冇諗過點彌補你個仔嘅生理缺陷
生到個仔早產殘疾嘅父母真係好無恥

係 佢都好唔開心 成日覺得自己做得唔好

好彩屋企仲有三隻化骨龍陪住佢

定期做檢測, 有機會有得著情比你去探

好大機會個腦有問題

???父母有得揀早產？有人想？

收皮la, 肯定未生過係到9 up

加油，依家醫學先進，未必無希望

唔好怪佢

佢話bb出世時個腦有啲出血 依家範圍細緊
個肺又有問題

好多人早產最後bb都健健康康
睇實老婆要同b分開好易抑鬱
無論點唔關佢事佢可能都怪自己
加油

加油啊老友

希望bb健康

絲打唔好問係咪自己嘅錯 因為唔係
生活偶爾會有意外

BB出世到始終都係福份
我希望你係開心咁接受呢份天賜嘅禮物

我勸你 有仔趁早生

就算佢有咩問題都好 見到佢識笑已經好開心

身邊好多人幫手 好感激

27周前生產BB未有皮膚
不能急救

咩未有皮膚？？？

有無早產bb嘅爸爸係度？

生咁多個？定有養寵物

都唔係好多啫 老婆中意細路又養得起 係今次搞到亂咗 不過相信我地一家人好快會無事

大嘅可以幫手洗奶樽

巴打有無女朋友老婆 有個有智慧既伴侶好幸福

所以你老豆老母都係大罪人

你係咪求緊偶？

唔洗啦因為我另一半都唔會開post

你老豆老母就真係要諗下點解教岀你個on9仔

祝你地早啲生仔

咁毒
我地都唔鍾意小朋友，唔好搞啦

唔好鬧佢啦

反而照顧多d你老婆先,佢想喊就畀佢喊,想食咩就買咩畀佢
照顧好大人同自己先有力氣面對早產bb
希望你bb吉人天相,早日康復同你地返屋企
我有朋友出世個陣都係早產bb,個陣d醫療仲冇而家咁好
但係佢身體好健康,啱啱仲結埋婚

我會盡力照顧好一家人 結婚咁耐好多野都係老婆幫我決定 係時候做返一個家庭之主 俾信心佢地 我一家得嘅

早產BB會係咁，反反覆覆d，加油，祝福你

mr豆 歡迎你回歸

爸爸加油
唔好睇小早產bb嘅生命力，佢哋捱到㗎
比多啲support媽媽，叫四大長老唔好比咁大壓力佢

咁你父母一定係極度無聊

成家都好支持 輪流上黎照顧我地 又叫我地唔好太擔心

唔好話佢

多謝 連登係我快樂源泉

我就係早產，七個月，出世唔識抖氣要訓氧氣箱，得三磅幾，依家廿鳩幾歲，挨過左果幾個月就冇事嫁喇

要好好對媽媽 佢好辛苦的

依家醫學實在太勁，我個朋友呀仔25週出世手掌咁大，全身插喉

依家兩歲半同一般小朋友一樣

佢加返你個名呀 仲唔快啲入去

咁幸運知唔知咩醫院？

gogogo

佢住荃灣，應該瑪嘉烈？

add oil bro

會無事嘅 連登有愛

爸爸媽媽加油
Bb早左出世想同大家過新年逗利是錢啊
祝bb 快高長大 身體健康 聰明伶俐
咁細個就咁多人錫 仲識逗第一桶金
第時大個左一定係金融才俊/才女

兒甥仔早產我都心掛掛，做父母一定仲辛苦，巴打頂住
同埋你做照顧者有壓力唔開心既話，都要搵地方發洩下，唔好忍住

take care

好似有啲道理 多謝

上連登搵朋友就係我快樂之道

講真 你要預備洗好多錢，比更多心機，加油真係有排捱

好多bb都早咗嚟㗎
佢只係急不及待相見爸爸媽媽啫
都可以健健康康㗎
喺佢大個咗嗰時同佢講返呢件事就會大家一齊笑㗎啦

樓主要積極啲呀
同太太上唉豬或者YouTube睇吓小動物放鬆吓啦

醫療發達，無問題的
唔好同人地比較，你既小朋友係最可愛的
慢慢黎，然後享受有小朋友既喜悅
支持你地！

冇試過但識人24w早產但捱過左，
萬事大吉，加油

咩都唔識， 純粹幫你、你太太同你BB 加油。
連登仔既BB ， 一定會健健康康。

產後抑鬱真係好可怕的。
唔好諗住咩做得好唔好，
呢d野其實好多時控制唔到，
都係睇運。
休息多d唔好亂諗野

香港公立對bb好好 加油

見過好多朋友好神奇既case, 5個月就出左世都有
一出世成身插喉 腦部未發育好
要係箱到訓成個月 最後都平平安安
以家同我姨甥仔（同月出世） 不知玩得幾開心
重肥過人地
生命真係好神奇
尤其以家醫學昌明 嬰兒ICU房d護士都超專業 唔洗擔心啦！

你父母教到你呢啲咁無腦既仔女都好無恥
Btw樓主bb 一定無事

近視
發育慢
蠢
講定無壞
諗定條路點行

做得爸爸 預咗搉一世

佢得700g
醫生話有機會壞腸要做手術
隻眼又會有問題
我都好啲 媽媽就好驚 睇緊心理

醫院醫生護士好好 屋企就長輩好好 朋友唔多但個個都好關心我地 好感動 兩個幾月喇 依家慢慢接受到

成家都一定會好錫豆妹 當佢公主咁

醫生話好彩唔係23週出黎 如果23週就可能唔會救

多謝

佢開始返工 希望有野寄託下 會無咁壓抑

祝BB們健健康康 媽媽都係

係非常好 好有耐性 做檢查又即刻有得做 經常打電話問野都無唔耐煩

雖然唔係人哋父母
但係樓豬要加油

醫生話會試抆喉 睇吓佢自己頂唔頂得順 之前都試過但呼吸急咗心跳又會慢 希望今次會好啲

5個月 仲見過好多個朋友都係咁
你係早產磁石 唔想同你做朋友

唔好鬧佢

樓主加油

爸爸媽媽BB加油

醫生話之後會轉介去啲唔知咩位 我都搞唔清楚

蠢都唔緊要 唔好俾人蝦就得

多謝你

收到

加油！

Add oil brother. Can you pm me? I have similar experience. You may talk with me if you want.

Sorry forgot lihkg no pm

多謝你先 不過唔駛pm喇 我都接受咗 係想同大家講下啫

你地啲護士真係好好 心裡可能咒罵緊我地但對住家屬都好有耐性 要係度表揚一下

My baby birth at 24 week, with weigh only under 500g. Now my baby is good. Add oil!

Your wife need to add oil too. Mother's breast milk can help premature baby a lot! Help your wife to stay positive. Make more breast milk for baby. This is the greatest support you can give to baby.

有 會定時送奶去
你bb係咪都好多覆診？